wat een monster! "
ze huilde.
Haar ogen fonkelden en haar gezicht werd rood toen het zicht haar vol ogen zag.
De dokter naderde en handelde het ook met overduidelijk plezier.
"Mijn lief, kun je het in je natuurlijke warme bad leggen?
